818 要捉幾多人?

聽講劇本係警方傷亡

然後戒嚴, 直接捉人返大陸審

演員埋位未?